[沙田撚] 新城市嗰頭邊到有太空卡賣

收到sms就夠

入數碼通門市買張

幾錢張，想搵20蚊樓下嗰隻

好運果邊大把啦

得個20蚊買
行路出鴨記買囉

收工去睇下

$48

仲想比粒膠人